深水埗一芳要執笠啦

十月底收檔？！
要大大力懲罰佢先得！
飲到你今個星期就要收檔！！

推呀！！！！

是咪開左喺飲食台無人睇

玩左連登2年開呢個po最靜

［核彈行動］令警察家變！針對警妻開闢新文宣線！

詳情請睇

多謝上面d bot間接幫推
大家入嚟睇下好無

好

我買一百係有關藍租問題

多謝家樹絲

[行動POST] 想要靚畫面？銀髮族48小時靜坐咪就係機會囉

警總靜坐現場，有老人有中年人有外國人有後生仔。

好多中年帶哂席同櫈黎，準備過夜。
想有新行動？想要靚畫面？咁你就快啲過黎啦

今日攰唔出都唔緊要，準備聽日接力

同我煲大佢，唔好當銀髮手足係condom

睇下下手開乜鋪就知

搬姐, 得閒去開幫親下先

得 一定會大大力懲罰佢

抵死

奶共正仆街

推

你鬼黎？

坐左幾耐？

飲！

聽日放工去！

我都係一行過買兩杯
真係好肥

果條街生意認真麻麻
之前係祥興記生煎包 好食
一樣執左